俾班兄弟知道咗我連登名 點算

如題求救

毒撚都有兄弟

可能只係我當佢地兄弟姐

改

砍掉重練

冇架啦 以後開po就住就住
利申過來人

唉